日本寄ems口罩回港交流區（4）

我係第一個鋪樓主，今日剛剛收晒所有貨。祝各位好運！善用不推文回覆

光復香港，時代革命！

頂我又慢左，各位請移步

郵差叔叔